傷害過個ex嘅人有冇試過半夜突然好內疚

好對唔住佢心痛到瞓唔著
對唔住啊最後都冇好好咁結束呢段關係

Day and night

間唔中會

食屎啦hurt完人自己爽皮，學人扮內疚
比你hurt個個就真係隨時永不超生啦，每秒都辛鳩苦咁去憎你，憎到憎埋自己

情聖

5點鐘 個心仲係痛緊
我真係冇心傷你
我真係個心傷得好交關 太攰 太失望
先咁樣忍唔住鬧你

我都想知佢有冇咁諗過應該有嘅

補救唔到連內疚下都唔得

收皮啦，傷害人果時又唔見你咁諗，而家扮內疚後悔聖人